有無手足用左政府個10k推左落曼城上盤？

-1.5/-2 @2.20

2個鐘後10000變22000

聽朝就會好多一萬完用揮手區

2分鐘後10000變0

唔係推曼城就巴塞架啦

等收錢

推左1k

佢早2個鐘派既推落利記先多半格

即場win

修1-0

會反cup

Rip

中風

睇人仆街真係最開心....

未撚完 屌你老母

1:0

本身買左曼城啲人真係比你燈死

第一場你都已經過唔到 講咩巴塞

-10000

錢多？

20分鐘咋

咁就用完10000

Me.......

笑料黎

追和未？

喂 半場追和啦屌

🚬

兩隊風流波都夠膽買
祝樓主執返半格

咁就無咗1皮

講下姐 你估佢真係買一皮咩

睇人仆街就最開心

屌你老母個龍咩撚野事

哇屌你老母 射極都救到 傻撚左

大家加油

中風feel

見你地咁癲 我跟左⋯ 10蚊

樓主會唔會輸左一皮

清好少睇曼城？

個龍損人不利己阿屌

未撚完場

真

一諗起樓豬老母聽朝問樓豬收到錢未個下就

諗起都想笑

留名待笑

未 我個野壞撚左

你個腦就真係壞

kdb下半救賭仔

光復馬會

整張真飛嚟睇吓先

上場撚完臭利狗已經完季啦 仲同你博?

個陣已經同你講明hea踢

依場曼城反cup贏半格係度抽人lm派

lm

反cup贏1粒你都要輸

馬會又成最大贏家

U

未撚見過馬會輸

想睇真飛

Lm

再放多一皮落修咸頓下一隊入球 5.6倍 本都拎番晒

數豬我信你
信你果10000變0

仲有半場屌

gel

個龍點撚樣阿屌你老母

跳

比個龍迫撚害

笑左,笑埋右

修仔盤穩袋 袋7400都好

點解要換走丁力
換個廢西耶穌仲好啦

０：０完場

拎一萬都唔捐錢 係咪當手足condom?

樓豬唔捐一萬但送哂比馬會

原來手足義士唔係condom? 你地移民走撚埋啦喎

樓主收得皮了

輸撚左９成

１：０

半場你老母咩 1萬凍過水啦

你都冇當人係手足啦 自己賭哂落海

要入三球先翻到身 晒氣啦
不過唔貼飛一律當鳩up

1.5/2球上盤畀狗賭

利申見到kdb冇正選買咗下盤

推 711/712 35+ 初選
更多資訊:

球半兩球 即係贏1-4先收齊 樓主念撚啦 贏半格都難啦

陣間洗唔洗開個一萬完用揮手區

已針
買左$3000曼狗盤
求豬半

出面已經有
又係買鏝

1.5/2上盤邊有得輸半架

等政府成半年，袋落袋後2個鐘現完

唔洗啦傻閪 個一萬你用完都冇人想知

玩

佢呢啲正宗唔識賭真係唔好學人賭
讓球盤都未睇得清咩事呢一萬攞黎當交學費啦

本身訓緊覺都比樓豬笑返醒 陪你睇埋場波

弱能

其實睇盤路都知開下盤啦
係啦會咁益你啦喎曼城會有 2.20

佢減數都計唔掂又真係幾可悲

同上場鏝鬥利
個個未開波就gel利食硬
跟住比人炒4:0

我真係恭喜你呀

樓主成功財富轉移

呢啲大局已定，無關痛癢嘅情況
再加上冇入場收入同停咗工咁耐
梗係要先搵食補返條數嚟出糧
再加上睇埋個盤口
真係畫公仔畫到出腸咁滯
有錢都唔係咁樣倒落海到

ching睇盤好撚準

開波前買咗20蚊修咸頓 估唔到有錢收

咁都有得唔入

代啲馬多謝樓主

聽朝一抹大眼

樓主老母：收左未呀？
樓主：收得好快呀，收皮收得好快，哈哈

仲有巴塞唔驚 信政府

笑撚死，我代表非洲兒童多謝樓豬捐錢起學校

馬會今個月fatfat

好彩識分散投資
5000鏝城 5000疤

買左主勝
依家變左8萬
多謝樓主

醒喎，10000萬可以享受兩次輸波快感，樓主就傻仔啦，爽得一次

睇盤就知，咁你發左達未

有冇圖

巴狗點輸
不過冇2倍 都係要豬2舊

還番10000俾我

恭喜

樓主上水未

你最醒

Lm訓醒就豬撚左個上盤

唔係咁攪笑下麻

推左落巴狗...

既對家

咁勇敢

欣賞你

登神

im

再推兩雞 賭欖法

冇阿古路點贏

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
35+ 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位

中哂、有料

有神快拜

政府不如直接將啲錢轉入馬會戶口啦屌

10000x2.2=0

樓G馬會PR

早知買巴塞真係夠膽死輸埋